有冇黃色機票agent網介紹

總之唔想幫襯紅 thx

買當地航空公司機票（官網）

機票一向喺官網買架啦，使乜用agent

hutchgo唔係誠哥架咩

ctrip

用agent做乜
直接上航空公司官網訂咪得
經過今次肺炎仲敢經agent？
今次好多人因為經agent搞到改唔到退唔到機票

你試下自己去官網買 , 睇下貴幾多

買HX、UO嗰啲都唔見經agent有平到，最多有時例如永安做啲8折優惠咁會平少少，但都只係差1、2百蚊